Google wifi 用唔到 ip cam

依家大部分ip cam行2.4 only, google wifi connect 唔到，可以將原有既router插入google wifi用黎比ip cam用？我就咁插過好似唔work

得罪講句，其實成個運動最可恥既係一班冷氣軍師

我屋企都用到

你個cam support 5g?